香港cat3都頂到仲1日復原, 不如第時8號風球照常開工啦

cat 3, 10個鐘10號波, 唔洗24小時就可以恢復返工

咁第時啲8號波, 叫啲市民出街小心啲未得, 根本唔需要停工咁大陣仗

山竹 cat 5
維基寫

cat 5 & 6

黎到香港邊有

agger
香港真係一塊福地呀

吹黎香港時cat 3

大把人八號風球開緊工啦。

香港錄得既陣風計係 cat 3
但係中心風力計應該 cat 4

日本7級地震咪都係照番工

秒

時光倒流60年

真係CAT5 你仲上到網 ?

又係賓仔幫手食咁d

上到 我係美國